\newpage
	\thispagestyle{plain}
	\begin{center}
		\large\textbf{\MakeUppercase{Lembar Pengesahan}}\\*[12pt]
		\large\textbf{\MakeUppercase{\judul}}\\*[12pt]
		\large\textbf{\MakeUppercase{Tugas Akhir}}
		
		Diajukan Guna Memenuhi Salah Satu Syarat\\
		Memperoleh Gelar Sarjana Komputer\\
		pada\\
		Bidang Studi Algoritma Pemrograman\\
		Program Studi S-1 Departemen Informatika\\
		Fakultas Teknologi Informasi dan Komunikasi\\
		Institut Teknologi Sepuluh Nopember
		
		Oleh:\\
		\textbf{\MakeUppercase{\penulis}}\\
		NRP: \nrp
		
		Disetujui oleh Dosen Pembimbing Tugas Akhir:\\*[12pt]
		\hfill\\
		\pembimbingSatu \hfill \hfill .......................... \\
		NIP: \nipPembimbingSatu \hfill \hfill (Pembimbing 1) \\*[11pt]
		
		\hfill\\
		
		\pembimbingDua \hfill \hfill .......................... \\
		NIP: \nipPembimbingDua \hfill \hfill (Pembimbing 2) \\*[11pt]
		
		\hfill\\
		
		\textbf{\MakeUppercase{Surabaya}}\\
		\textbf{\MakeUppercase{Januari 2018}}\\
		
		
	\end{center}
	
	\cleardoublepage
